點解電話上網越黎越平

中移動4.5g 20gb，仲有2gb大灣區數據

係技術越黎越普及丫，定競爭越黎越大
還是想用國家資本壟斷香港電訊業

呢個plan之前做緊168

Exactly一樣？
廿雞又唔差好多